Ini adalah website latihan yang saya pelajari dari parsinta.com
Materi pembelajaran nya yaitu tentang Laravel 7.
Banyak yang dipelajair di sini, diantaranya :
- Authentication
- CRUD
- Laravel artisan
- migration
- dan banyak tips dan trik nya

Terimakasih untuk ilmunya bang irsyad selaku founder parsinta.com